召喚所有文宣制定《廣場憲法》立會宣讀

【請廣傳】召喚所有文宣制定《廣場憲法》立會宣讀
記你老母，不分化不割席不篤灰呢？又屌基本法又屌熱狗陳云，訓醒未？

強調2大訴求：
一、成立獨立調查會追究警方暴力
二、立刻實現基本法所承諾的立法會普選

只要1，2兩點到左手就點都得 所以唔好提第三點住
因為會阻礙個進度模糊焦點 拉剧爆耐同犧牲更多先至有機會到手
三、一次性特赦因社運而違法的集會人士，包括69 612 71 傘運魚革，例如梁天琦

長遠目標：
一、普選特首
二、永續基本法，實現一國兩制

設立死綫 i.e. 8：00 p.m. 等待政府回應，否則原地成立臨時政府並向外媒宣佈/刊登林鄭政府已不具合法性（legitimacy )，即時生效，並要求美國國會考慮通過《香港人權與民主法案》，實現聯邦。

根本唔應該以人廢言，為反而反，你如果唔同意唔該提出合理理據，唔係你同藍絲廢老有咩分別？所有嘅爭取必須要不違反中國領土主權同重大利益先有機會，你話你想獨立fine，咁你憑咩先？理想固然美好，嘴炮打天下，你想顛覆國家政權你咁勇嘅just go on ，你要自尋短見，冇人救到你。

基本法係有保障一國兩制，同普選嘅權利，請明白你現在之所以有言論自由，集會自由，都係因爲有基本法。

基本法就係有一國兩制，高度自治，問題唔係基本法到，係執行上面，只要有全面普選就可以自決前途

2020普選立法會一定要列為要項，美國嘅香港人權與民主法案有列明呢一點，有美國助攻就能事半功倍
H.R.3289 - Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019:
"(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;"

後備方案
《方舟計劃》 香港2.0

現需要各界精英加入
歡迎入谷討論

推啊

推

Pushhh

push

PISH

前線巴打加油

抗爭者宣言 純draft 可修改

推呢個！

推呀

逃犯條例風波，令香港人震怒。二百萬人上街反對，人數之多，全球各國未曾見，人類史上未曾見。

六月以來，港人多日抗爭，用盡和平手段，流血流汗。惟始作俑者，特首林鄭月娥，紋風不動，鐵石心腸。冷血政權對民意視若無睹，三位年輕人先後以死相諫，令人痛心！

我等香港人，為我城未來而焦急，為下一代性命安危而焦急！我等絕不容許再多一條生命犧牲。我等今集結於立法會中，重申五大訴求：

1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台

我等現要求林鄭月娥本人親自到場回應。否則我等將持續佔領立法會，甚至廢除現有立法會，另組新議會，以全面反映民意。

不撤、不散！

推推推

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

一入group就踢

散啦

夠人咩…

Push

時間無多，要中英宣言

幫推

應該給現有政府在短時間內回應訴求，當中應包括要求8月普選新特首，9月普選新立法會，否則呼籲現政府各行政部門及香港警隊內義士變節，呼籲市民上街包圍政府機關逐一由新政府接管，由香港人角度出發重新實施一國兩制（避免因港獨或分離主義影響外國支持），只要香港境內只實施香港人認同的法例及政策，甚麼人大決議或釋法未經本地立法會確認均屬無效，一國兩制都夠香港人玩）。

1. 正式撤回《逃犯條例》修訂草案；
2. 成立獨立調查委員會，調查警方是否在示威活動當中使用過度武力；
3. 釋放所有被捕示威者並承諾不檢控任何示威人士；
4. 撤銷6.12暴動定義；
5. 實行真普選
1. Withdraw the bill;
2. Appoint an independent commission to inquire into the excessive violence used by the police in the protests;
3. Release all arrested protesters unconditionally without the threat of future prosecution;
4. Renounce the characterisation of the 12 June protests as “riots”;
5. realise our rights to elect a truly democratic government by universal suffrage.

新憲法以基本法為基礎 進行修改

首先邀請全體立法會議員去開會
包括民主派同建制派（建制派肯定唔會參加）
之後參加嘅立法會議員表決通過新憲法
而且以議會提名方式選新行政長官 全體參加立法會議員選出特首

推佢老味

廣場制憲
新憲法以基本法為基礎 進行修改
首先邀請全體立法會議員去開會
包括民主派同建制派（建制派肯定唔會參加）
之後參加嘅立法會議員表決通過新憲法
而且以議會提名方式選新行政長官 全體參加立法會議員選出特首

我地現正緊急起草《香港七月宣言》，希望為大家出一分力！

如果唔普選立法會，遲d件事過左之後班保皇實立反口罩法，反頭盔法，辱警法等等等等黎報復我地啊

文宣組加油

邊個夠薑 企出黎係立法會對住記者
文宣？

依家咁亂未必有人讀

永續基本法

立法會全面直選

行動同訴求一致

咁就出師有名

普選立法會

今日， 一大群香港市民衝入立法會議廳，係因為議會已經無法代表人民的聲音。1984年，中國政府簽署中英聯合聲明，向香港人承諾1997年7月1日後，港人治港，高度自治，開放政治選舉制度，全面普選議會及香港特區首長。然而，中國政府食言自肥，肆意操弄選舉制度，製造出票值不等的無認受性議會，不斷施延自治區政府首長的選舉及扭曲民主普選的普世價值和打壓爭取民主選舉的社運人士。香港人現在必須蒴本清源，解散現時缺乏記受性的全體立法會，以普選方式重新選出新一屆立法機關，廢除功能組別及分組點票制度。特赦所有參與社會公民運動的政治檢控罪犯。

(轉發)

頂 我miss左admin個message

Pysh

仲未有人讀抗爭者宣言 點算好

呢個名係唔出得，溫和少少既抗爭者訴求就可以，同埋我同意召開記者會表達

現場嘅人唔好有事

20秒未睇手機轉走咗
有無得黎多次⋯